代佢行落去

呢句唔單單係一句口號
大家要為佢地行落去
行佢地未行完嘅路

無懼白色恐怖
聽日一齊行出黎，對抗極權

呢場唔係end game，但絕對會決定日後運動嘅走向，因為我地今次直指最大嘅敵人—中共，我地用人數話俾佢地知我地香港人永不放棄

831
遮打見
不受傷不被捕

推

聽日見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

齊上齊落

721
811

推呀

聽日我要300萬人

堅持落去一定會贏

唔出黎點對得住手足呀

五大訴求 缺一不可

撐住呀

大家堅持住呀

香港人加油

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

缺一不可呀！

聽日一齊行出黎

推呀！

831
遮打見

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我地一定會贏
因為我地係香港人

831

遮打見